第二年申請grant loan係咪都要重新填過晒d野？

用政府一站通申請year2 grant loan
要好似第一次申請咁填過晒d野 呀爸呀媽叫咩名都要重填 係咪正常？

聽d師兄姐講又話第一年打後申請會冇咁煩嘅

係

Thx